【國際反支戰線】我哋要引用各國革命事蹟去做eye-catching嘅文宣！

正如上一個post提到
有位手足引用咗巴西獨立革命嘅格言：Independência ou Morte （不獨立毋寧死）就connect咗一班巴西人

我哋應該將依位手足嘅策略發揚光大
就係要用唔同方法，包括banner，海報，塗鴉等等
用最低成本獲得世界各國嘅留意

我諗咗幾個熱血嘅革命slogan，唔知遲下會唔會遍地開花喺我哋嘅街頭見返呢

Vivre Libre ou Mourir (Live Free or Die 不自由毋寧死)
Vive la Révolution! (Long live the Revolution! 革命萬歲！)
講起革命，就梗係會諗到法國大革命啦
依兩句slogan比較通用，唔似自由平等博愛咁，一講起就一定諗起法國
所以非常適合出現喺香港街頭！

Слава Україні! Героям слава! (Glory to Ukraine! Glory to Heroes! 烏克蘭萬歲！榮耀歸於英雄！)
烏克蘭革命一直都為我哋帶嚟啟發，而佢哋嘅口號亦非常熱血！
第一句烏克蘭萬歲當然唔係太適合，但係Героям слава，榮耀歸於英雄
講比我哋嘅義士，以及為我哋死諫嘅烈士（但真係唔好再自殺）聽，係最適合不過！
西里爾字母睇落好似外星文咁，但依句其實唔難寫

btw曾經睇live見過有巴打舉烏克蘭國旗
唔知會唔會有人學埋烏克蘭國歌呢 我就學咗喇 大家都嚟聽下！

另一個好值得connect嘅，就係各國駐港領事
例如2014年嘅時候，波蘭駐港領事都曾經接受訪問，將雨傘同自己參與東歐劇變嘅經歷連繫 ()
所以如果我哋引用一啲有駐港領事館嘅國家嘅歷史，就好有機會等到迴響！
例如關於波蘭可以引用我哋都有聽過嘅波蘭團結工會嘅歷史：
Nie ma wolności bez Solidarności (There is no freedom without solidarity 團結才會自由) -
依句口號喺波蘭嘅語境當然係為團結工會爭取支持
但對我哋嚟講，係完全切合『不分化，不割蓆』嘅原則

另一個可以嘗試connect嘅領事就梗係抽水專家德國啦
正如黃之鋒同默克爾講你來自東德，你也曾經歷極權統治
我哋都可以remind下德國人反抗極權嘅歷史
Wir sind das Volk! (We are the people! 我們是人民！)
一方面表達權力歸於人民嘅目標
另一方面，就係要同世界講，我哋嘅抗爭係代表民意嘅！

大家都可以再諗下有冇其他適合嘅motto
但要記住一啲原則：
1. 儘量唔好用共產革命嘅口號啦，即使有啲口號係幾熱血，但對外國嚟講我哋就係對抗緊Chinese communist，無端端有共產嘢會有啲奇怪
2. 儘量揀返公認係印象良好嘅革命，反例係中東嘅革命，因為佢哋嘅結局暫時仲係不幸，引用佢哋就會唔係咁好了
3. 儘量用一啲正面嘅口號，而唔係一啲反面，有攻擊性嘅口號，廢事唔小心得罪人 例如講烏克蘭，用榮耀歸於英雄就fit晒，而用Путін, хуйло
（普京，傻閪）（雖然好正 ） 就唔好了，因為會得罪俄羅斯 雖然都好難connect到俄佬

4. 好重要！一定要串啱字！另外如果人哋嘅語言有啲變音符號，都儘量寫埋佢啦 要尊重返人哋嘅語言

各位巴打，仲有唔夠一個月就到十一嘅大日子
我哋要好好準備返一份大禮俾對家啊
全世界嘅風向，就由連登仔引領！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

一齊推爆佢

烏克蘭萬歲改做香港萬歲 後面照跟得唔得

咁就Слава Гонконгу

pish

推到日出

9月8日差你一個！
幫美國推法案 迫香港2020年普選！

#FreeUyghur

Add this and others to your twitter
Use English as far as possible
But don't follow some radical groups
Don't use any of their resources.
Don't connect to any organisation in the banner.
This is only to arouse international attention to Hong Kong
Must be very careful with this so as not to give an excuse for #chinazi to intervene.

推

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

Push push push
Liberate Hong Kong, for the people!!!

P牌推

推
要核爆清朝債務